鍾意一個人 又唔想拍拖sad

有無人試過對一個人有好感，同佢一齊大家都好舒服好自然。但有一日個女仔開口表白，到時又唔想拍拖，想做返朋友。唔想拍拖係怕傷害人地又怕拍左拖好多野都會唔同哂，再加上又覺得未玩夠。

有無人試過

之前都比個男拒絕左，但明知大家有機嘅